藍店惠康既基本法腐乳一樽要減價幾多？

減$0.1?

呂智恆：「我屌撚哂所有主流媒體！」